﻿#### Запуск:
`Company.exe [путь 1] [...] [путь N]`

#### Команды в интерактивном режиме
- `загрузить <отдел>`
- `выполнить <действие> [отдел] [сотрудник]`

#### Возможные действия
- `уйти в отпуск`
- `убрать рабочее место`
- `программировать`
- `проектировать`
- `переводить тексты`
- `тестировать`
- `составлять тестовые планы`
- `начислять зарплату`
- `составить квартальный отчет`

#### Пример работы с программой
```
Company.exe Department1.csv Department2.csv
>> загрузить Department1
отдел "Department1" загружен

>> выполнить программировать
сотрудник "Сидоров": не сделано
сотрудник "Иванов": сделано
сотрудник "Кузнецов": не сделано
сотрудник "Петров": сделано
сотрудник "Волков": не сделано
отдел "Department1": сделано
предприятие: сделано

>> загрузить Department2
отдел "Department2" загружен

>> выполнить тестировать Department1 Иванов
сотрудник "Иванов": не сделано
отдел "Department1": не сделано
предприятие: не сделано

>> выполнить тестировать Department1 Кузнецов
сотрудник "Кузнецов": сделано
отдел "Department1": сделано
предприятие: сделано

>> выполнить "переводить тексты"
сотрудник "Сидоров": сделано
сотрудник "Иванов": не сделано
сотрудник "Кузнецов": не сделано
сотрудник "Петров": не сделано
сотрудник "Волков": не сделано
отдел "Department1": сделано
сотрудник "Морозов": сделано
сотрудник "Соколов": не сделано
отдел "Department2": сделано
предприятие: сделано
```